沒條件一起 怎麼敢一起

二百年後 在一起

Sorry 我配5起你